舊年贏咗區議會嗰種感覺，返來了

會心微笑，大快人心，大家有冇同感

係2020以來最開心的事

推

有請小鳳姐

下 唔夠囉 你覺得佢地會驚？

五毛嚟，起底就知

13 個人，暫時幾個月唔入尾國就咁 high

又引多個五毛/黑警，起底就知

贏咗區議會，之後點